\fancyhead[L]{\nouppercase \blockingHeading}
\begin{center}
\section*{\textcolor{red}{\blockingHeading}}
\addcontentsline{toc}{section}{\blockingHeading}
\end{center}
Der Inhalt dieser Arbeit darf weder als Ganzes noch in Auszügen Personen außerhalb des Prüfungsprozesses und des Evaluationsverfahrens zugänglich gemacht werden, sofern keine anders lautende Genehmigung der Ausbildungsstätte vorliegt.
\vspace*{2cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{c c}
\noindent\rule{7cm}{0.5pt} & \noindent\rule{7cm}{0.5pt} \\ 
\noindent \blockingNoticeAuthorDate, \name & \blockingNoticeCompanyDate, \company \\
\end{tabular} 
\end{center}
\vspace*{2cm}
Kontakt: \\
\company \\
\companyAdress \\
Tel.: \companyPhone \\
E-Mail: \companyEmail \\
